（罷睇麥路人）d老細唔狠狠蝕一鋪，下次咪繼續用藍人

唔好同我講電影圈有好多手足好黃

說好的攬炒呢？

雖然幻愛打窒度氣停到開返戲院撞正屍殺，天能好撚慘，但黃圏唔係無得做，收千幾算係好好成續，戲院又限左人，飛又平好多，如果換返正價同好彩少少係收到回本個千八萬

香港電影正價不嬲係搶錢㗎喎
$100 喎大佬
世界各地邊有咁貴

幻愛都蝕
麥路人單靠香港市場點會有得賺

疫情下，戲院位少左好多

飛平左1/3

收千幾仲想點

金都相對上卡士好D都係500

幻愛咪一樣有鮑姐
同埋呢套有咩藍人？嬅嬸？

擔正同配角兩件事

幻愛肯定唔駛蝕,一黎無星二黎無景,幾百萬成本收千五萬肯定有錢賺.

幻愛冇卡士冇特技冇大場面都要拍成600幾萬成本
回本要1800萬票房
好心個導演檢討自己啦
以為自己係王家衞咩

1800萬，戲院分咗咗一半

戲院分咗咗一半profit

電影圈有好多手足好黃

製作成本600萬炸WOW

楊千嬅算吧啦 咁撚屎戲

麥路人唔係同咩北京拉近網娛有關係？

人哋套麥路人兩年前2018年已經開拍，嗰陣撚知嬅嬸係奶共核突護旗友咩，根本就係非戰之罪。

郭富城疫症期間慈善show ，五十幾歲人大熱天時跳到身水身汗幫香港人你又唔提？

做黃絲都要理智d，唔係你同班濕鳩藍屍有乜分別？

利申： 自己死去起下我底，就知我係黃定係藍

回本通常要三倍

麥路人有大明星主角
成本一定過千萬
我估3千萬左右
唔上大陸蝕9硬
𣎴過前提都係因為有大陸投資所以有星

製作成本計唔計宣傳？
有冇計Golden Scene日常營運人工？

唔識唔好9up

好似話分三份

發行、戲院，仲有三分一先係班製片人分

閱兵「致敬」惹非議
2015年9月3日，北京進行抗日紀念大閱兵，不少香港藝人突然牽起一輪「致敬風」，紛紛上載圖片到微博，表示要向軍人致敬，當中更不乏激動的留言，令香港網民感到莫名其妙。

其中一向甚少發表政見的楊千嬅赫然在內[40]，有網民痛心的說：「楊千嬅做乜？佢唔配唱林夕的歌了。」

做黃絲都要理智d，唔係你同班濕鳩藍屍有乜分別？

講句公道說話
香港電影一埋位開戲可能成幾百人幫手
裡面實有人黃到金，亦一定有人藍到黑
咁唔通唔駛睇香港電影
唔理最後幕後班底係咪黃
只要佢係定位本土，講緊香港人故事
咁就好值得支持

幻愛、金都同麥路人都有用鮑姐
周冠威係自己人已經係人所共知
為咗啲咁嘅無謂杯葛，盲反自己嘅文化產品
值唔值得真係見人見智

講罷睇麥路人嘅唔該望望自己平時搭開咩車
你要反到咁，應該只有自己揸，或者餐餐俾錢搭黃的同行路先得掂

又黎D黃店都用中國貨道理

嬅嬸都係衰2014傘運出咗聲
之後要護旗兼奶到恆哂先冇事
同蘇永康一撚樣
好少演藝界好似明哥何CC生抽王咁夠雷
大佬嗰度講緊幾千萬
冇計

平時去大把黃店都有用大陸嘢
部雪櫃經已係大陸牌
你咪唔好幫襯
最尾咁講真係移民先得掂

遲吓真係要玩眾籌拍港產片 由連登仔揀人開戲拍

咁係無得食晒兩家茶禮架啦

自己忘本擺大陸>香港

又要香港人體諒佢咩

永遠都係做得幾多得幾多架啦

做到罷鐵咪做囉

我又唔會屌人住tko翻工放工搭鐵

蘇永康雨傘出過咩聲？

又話支持黃色經濟圈，麥路人用楊千嬅做主角都話唔好罷

我想同你講
如果要睇演員，然後決定罷睇嘅標準
咁就盞玩死自己

你都叫人去睇幻愛
咁幻愛有鮑姐
佢伯爺係鮑方，長城影業左派出身，根正苗紅
佢細佬鮑德熹直頭係藍絲
鮑姐自己又簽埋技安法聯署
如果因為麥路人有嬅嬸而要罷睇
咁金都幻愛有鮑姐都應該要罷埋
咁即係咩都唔駛睇

幻愛金都都鮑都係配角

幻愛kiwi導演已經夠大過所以有，仲未計劉謙

金都明步》鮑

麥路人，人瑞主角

你咪罷囉 過多幾年政府收水喉你想睇都難

你咪去養班幫政府粉飾太平，顛黑倒白既電影人囉

最慘係依你嘅準則(嬅嬸唔撐香港人)
罷鐵都唔夠
撐過港共同中共嘅都要杯葛
咁九巴又sell HK，新城就新世界，大嶼山巴就冠忠
小巴就潮聯、馬亞木、進智
搭船天星就九倉，新渡輪染紅
得返電車係法國資金
咁我唔係住港島北，唔通餐餐踩單車？

咁講即係話件事好難睇到咁死
為咗一兩個藍演員，去抵制一齣用心嘅本土作品
查實好無謂
你唔好話麥路人係合拍片，有大陸資金，跟住又抵制

雨傘運動時，蘇永康炮轟時任警務處長曾偉雄處理不當，但因言論而被內地封殺。2016年他公開表示：「我唔想生一個梁天恆（琦），唔想生一個游蕙禎，背祖忘宗，分裂國家嘅事情絕不能。」

蘇永康屌完一劑後，嚇到要護返旗，同嬅嬸一樣

罷唔罷到係不為定不能自己清楚

套戲我要罷，我覺得呢個理由先經好夠咪罷囉

套野背後寰亞電影係林老闆 會唔會冇欽點 班幕後有咩say？

其實幻愛都賺唔到嘅話，呢個市場係咪做黎都多餘，戲院又係全部藍嘅

咁我想問，睇幻愛算係支持黃色經濟圈
但如果出面街睇幻愛嘅手足去嘅戲院
安樂英皇合和寰亞天馬擺明撐技安法
新寶都俾共業打咗三粒星
UA嘉禾就大陸資金
得返華懋同兩間韓國戲院算係冇出過聲
咁又點計呢
係咪全港黃絲都要去屯門、長沙灣同筲箕灣睇戲先得掂？

都係個句，永遠用千萬理由去淡化套戲「藍色」，到收得個時，唔單止藍絲有得J，投資者亦都睇唔到你地幾有力抵制，去到最尾咪藍色繼續大陸搵水時，搵埋香港個水，其他想講人話既咪不了，甚至奶埋一份囉，黃色經濟圈？不了

咁咪即係標準不一
此post已完

上個是不班人叫左盡量唔好去cc eeg mcl嘉禾

UA無聽過支持政府

都係個句啦，又係呢啲黃店都係用中國貨理由就算吧啦

罷睇做唔到？好難做？

住tko返工唔搭鐵好難做到，我體諒又唔得？要批鬥埋d人搭鐵唔跳閘唔用廢老卡？

點標準不一呀

家陣全港叫做最齊心
我話俾你知
一定係抵制大陸電影
無論大陸拍嘅片有幾好(我唔否認大陸仲有好電影)
定係揼幾多錢(用幾億拍仿荷里活級嘅大製作)
香港人都唔撚會睇

睇返近年香港觀眾個要求
有批已經唔再迷戀大卡士大場面
反而希望劇本對焦返本土問題
咁如果有日呢個可以成為一直堅持落去嘅主流
即係我哋仍然有力去抗衡返大陸嗰套文化
咁家吓就唔應該再搵啲類似捉字蝨嘅玩法去罷睇港片
如果最終我哋嘅影業冇哂本土價值嘅傳承
又係邊個嘅損失呢

UA係立基集團，本身就已經係大陸資金

你仍然迴避一個問題
點樣喺香港睇戲係符合黃圈定義？？
如果你覺得睇麥路人係撐緊嬅嬸
咁你喺天馬影業旗下戲院睇幻愛
咪又係撐緊黃百鳴

笑撚左，抵制賣港賊同時唔撚可以抵制支那戲架？

去蕪存菁唔撚得既，一定攪死晒架？

大班後生一輩肯做本土話題又黃，之後撐起佢地唔撚得架？

陣痛都食唔起，學咩人講攪炒

如果你體諒到有手足住將軍澳而搭黨鐵
咁點解唔體諒拍麥路人嗰班手足
我敢講套戲幕後起碼七成黃
剩係幕前都有Kolor主音Sammy
咁唔通為一個嬅嬸
就唔理其他手足嘅努力

會唔再拍戲

黃店用中國貨呢啲答左十萬幾次啦屌

你盲定點呀

上面咪講撚有呼籲唔撚去cc囉

你要覺得有中資都係藍咪抵制埋佢囉

你覺得黃店用中國貨咪又抵制囉

要做yellow Nazi既話

講撚左戲院收得，後果係點啦

又黎講黃店用中國貨

如果麥路人收得咪話香港本土故事有市場囉

更何況嬅嬸戲份其實唔係真係好重

同埋套戲唔止得林建岳一個老細

唉，你都係唔明
如果呢套戲係詆毀香港價值，跟住宣傳中共嗰套主旋律
咁當然唔抵支持啦
但呢齣本身真係講緊香港社會問題
都有寄望社區自強嘅訊息
咁我諗你擺一兩個藍演員，都掩蓋唔到佢個本土價值架

同埋罷睇講成效
當你真係呼籲到唔少人因「嬅嬸係藍」而罷睇麥路人
你估寰亞會知咩
佢可能會覺得係黃慶勳導技唔掂，城城唔靚仔趕客，露宿者題材冇人睇
要點樣先可以令到寰亞會唔重用嬅嬸
呢啲情況真係要睇到咁死咩

咁你家陣咪證明咗自己先係yellow nazi囉

笑撚左，大家嗌因為人瑞罷睇，你又資方會知咩

叫你做資方真係含得撚

繼續扮盲囉

你叫得起咩
根本呢次就唔同葉問4同花木蘭
麥路人點講都好
係。講。緊。本。土。故。事。嘅。電。影。嚟。

家陣七成手足搞套本土片，你又唔撚理
係要針住佢有嬅嬸
你睇吓你第一個post有幾多負皮先啦

原來叫唔起成班唔做，係我問題

我呼籲人反國安法，無人反係我問題

上面講撚左麥路人後果又扮盲

負皮多又點呀？駁我囉，唔係好似你咁講埋啲垃圾

駁咗啦
你唔撚應架嘛
一套戲有個藍演員就話罷罷罷
你係咪可以罷哂咁多嘢
跟住幻愛有鮑姐又俾你spin咩主角配角
咁麥路人嬅嬸同劉雅瑟戲份咪都係五五開
咁又點計

為咗一個演員，漠視七成手足嘅辛勞
下巴輕輕就針住個演員話罷睇
如果你話呢個係嬅嬸演唱會
咁我冇嘢講，由細聽到大都屌佢老母唔撚幫襯
電影係集體創作，牽一髮而動全身
如果俾你咁為啲小事剷到套戲上天花板
咁嗰七成手足第時冇本土戲開
係咪你搵錢撐佢哋？
定係真係要佢哋個個為求搵食，北上拍大陸爛片咁先心息

搵舊料就以為自己好撚醒？你不如由佢出世開始搵料比我丫
又唔見你2015年開始不斷親自開POST屌七佢???
而家屌柒嬅嬸根本就係上年護旗同愛國聲明單野，你扮乜柒啫

屌你老母黃絲有你呢種ON 鳩仔喺度，難怪我地最後都係得個吉。

無毒有偶卍
你多負皮唔係因為啲人唔撐你嘅政治立場
連登多數都自己人，點會唔撐
而係你用錯方法，搵錯對象
有啲嘢根本唔駛睇到咁死
有啲嘢做得太過，一來就會做成抗爭疲勞
二來就係會損害埋自己人而不自知

啱啱睇咗。雖然有D地方唔太喜歡，但總體而言值得一睇。

係呀，罷睇佢演唱會到時佢演唱會無得開工又點呀

你咪由佢收得等藍絲笑黃色經濟圈得把口囉，擺人瑞出黎無影響囉

到時咪班人為左搵歸埋藍邊

你唔信香港人做到去蕪存菁，咪繼續養藍偽人囉

原來呢兩年先屌偽人奶共

係呀大把5毛帶風向post過千正皮得，又岩撚晒呀？

我自己就唔會理你
總之有本土題材我就會睇

你２０１５年至２０１８年自己開過ＰＯＳＴ 屌過華嬸奶共既，你咪攞出黎囉，攞唔到你嘈乜柒野啫？

係，2015-2018無反過中唔撚反得共

講真話罷睇果d人就算無嬅嬸都唔會入場睇啦！

點證明，今年睇晒高先三寶算唔算會入場睇港產

但係唔睇又真係唔再有人掟＄落港產片

幻愛已經係一個好好既信號啦

一間有人瑞收得好過幻愛，情何以堪

呢套唔係藍絲戲 ，遲d藍明果套時代先要抵制

咁人地套戲都係2018年開 ,唔通剪左嬅嬸d戲咩，唔好咁雙重標準啦，本身難得有套本土戲講香港弱勢社群，有心嘅自然會睇，無心嘅罷唔罷都唔會睇，反正本身題材都唔會收得

ON 鳩仔，咩呀，攞唔到出黎呀???
得把死人閪口咪就係你呢D 囉

你呢類濕鳩黃，轉去做藍絲啦垃圾，恥與為伍
BLOCKED

係，成日用盡力谷，最終都只會好似蘋果咁，威幾日就無以為繼，根本係個市場養唔到

佢不嬲奶共唔係呢一兩年啦

係咪TVB19年前既野就要睇吖？

咁導演係咪應該叫戲院收少啲
而唔係叫觀眾畀多啲錢啊？

都係個句幻愛係呢個情勢下係好撚唔彩，如果計入場人次乘返正價1800左右

個勢最盛個時第三波，開返又撞屍殺同天能

除非marvel咁大支野先同到院線拆，唔係真係唔洗諗

當年mad Max都拆唔掂，無係UA上

唔好回呀

做黃絲拍本土電影真係慘，
本來套戲開嚟都係蝕撚硬，
依家衰少少嘢就要比人一鑊撬起罷睇，
呢套衰左分分鐘唔會再有下套開，
香港人腌尖刻薄到咁，
比我就邊度搵到食去邊算

等於我成日笑鳩08高登我是中國人同屌陳巧文一樣，我一講親都有人話時代唔同民心未改，咁我都唔明見過64中共屠殺03年傳sars落嚟害死咁多香港人，點解仲可以講得出我係中國人，算啦，唔通要鬥反共邊個耐d咩，一套戲啫，意識型態都係本土，睇唔睇咪又得人囉！

至怕到時文匯大公藍絲笑你地愛國人瑞電影大收旺場，黃絲暴徒黃色經濟圈是個笑話

樓主冇錯
係今次狠狠蝕一舖
以後唔駛再投資啲講香港弱勢社群電影
全部拍葉問

問題唔係你去邊搵食，而係你為左利益賣港啫

其實你講得好岩，
想睇就自然會睇，唔想睇你講撚到天花龍鳳都一樣唔會睇

我好憎華嬸條奶共西，但因為郭富城早幾個月抗疫SHOW 出錢出力，我支持佢今日就睇左優先場，我唔會因為一個人而放棄另一個值得我去支持既人。

鍾意睇就睇，唔鍾意就咪撚睇，係咁多。

今時今日唔係仲理左報講咩呀，佢都係俾返藍絲打飛機講咩藍絲都會信，今日先有藍絲開記者會話成日提一二百萬人上街，無人講80萬人撐警集會

咁咪繼續等人瑞呢d一邊賺你錢一邊奶共囉

咁你覺得麥路人收得好過幻愛唔會打擊到呢邊士氣咪囉

幻愛如果唔係口碑好
令到啲人肯n刷
票房都唔會過到千

你睇金都台前幕後近乎全黃都係收500萬
叔叔就500萬都冇

仲有墮落花、獅子山下、失蹤，甚至死因無可疑都係本土戲
但一樣蝕到入肉

我地嘅士氣要睇兩部戲嘅票房就死得啦！

次次咁講就死得啦

導演那有能力同戲院講數
你唔好叫誠哥起樓唔好賣咁貴

我直頭覺得城城明知俾隻大陸雞呃都要出嚟撐好撚on9，英明道行一朝喪！

咁拍呢套麥路人係為左咩利益賣港？

有士氣嘅我地諗吓中秋去邊度慶祝啦！

事實係冇100%黃色電影
幻愛都從來冇宣傳自己係黃戲
敢發聲嘅導演又唔多
歐文傑又走埋佬
剩返果啲戲都未有得開
獨立電影又係得紀錄片多
根本入唔到大眾

麥路人大陸台灣馬拉同步上
票房一定屌打幻愛

片酬已袋啦

啱
做黃絲藝人
慘過做雞
你睇下謝安琪
要人人都學明哥杜文澤何cc咁先得
黃秋生都有問題
佢撐過689
成份唔純正

其實投資港產片本身就係蝕錢居多

你係天才嚟

呢套收得佢下套無錢收？

所以如果票房仆直因為佢比人罷睇

下套戲會繼續收呢知價？

figo唔係吹左雞啦咩

好懷念舊年晌黃大仙睇獅子山激光匯演

無毒有偶卍
請回應以下問題

第一、 點解你容許同路人因應生活情況選擇交通工具同戲院
而唔容許同路人因支持自己手足而去睇有一個藍演員嘅戲？
你就話做人唔好咁yellow nazi
咁照你咁講，為咗一個嬅嬸搞鳩幕後黃絲
查實都係yellow nazi
固執到近乎on 9，同你講幻愛金都有鮑姐又眼盲
配角論根本解釋唔到
你話香港人去撐麥路人，就代表嬅嬸數緊銀紙咁撐旗，大公報會話港人支持愛國藝人
咁你走去撐幻愛，咪一撚樣鮑姐數緊銀紙咁撐旗，大公報會話港人支持愛國藝人！？
人哋鮑姐根正苗紅數十年，相反嬅嬸仲係出咗聲幫傘運學生，俾丁子高叫佢收皮先轉軚
咁根本講唔通，你走去問周冠威，我諗佢都會話你on 9

第二、 你到底明唔明家陣咩環境
我睇咗成三十幾年港產片
要到近幾年本土電影先叫做有返啲聲勢
先唔計麥路人有冇嬅嬸、係咪撐技安法嘅岳少投資、有冇加大陸資金
最緊要係電影傳播嘅文化價值
佢究竟係咪講緊屬於香港嘅嘢，同埋有冇切實咁回應社會議題
咁麥路人真係有嘛
唔通真係踢走哂佢，大方迎接大陸或港產爛片咩？

香港影業曾經進入過迷失期
喺CEPA之後見到大陸資金大舉投資
就拍埋啲唔係專俾香港人睇嘅作品
真係想問吓你，你今日咁得戚咁抵制
係咪想佢第日本地電影公司連本土題材都唔拍(兩嘢就俾人抵制，蝕硬)
然後影業凋零，連最能夠表達香港嘅題材都冇埋？
曾志偉都藍咗好多年，如果咁計，當年黃進拍一念無明咁本土嘅係咪又要抵制？
連盛載本土意識嘅文化產品都為咗無謂準則而杯葛
咁香港仲可以有咩嘢可以自傲人前？？？

第三、至於你講要點撐高先三寶，就代表黃圈嘅呈現
但得一間公司，皮費短缺，點撐恆本土電影得架
電影業好講協同效應
荷里活有咁多小本製作，全因其大製作賺到錢
啲剩錢可以俾大廠投資吓小品，擴闊整個業界嘅片種
你剩係講撐高先就夠
高先一年拍到幾多套戲呢？
係咪剩係得高先出品先可以傳播到香港嘅現況同價值觀呢？
如果其他公司出品嘅本土電影都有好成績
咁即係意味咗高先也可以繼續擴大投資同類電影
大家都係同一個圈，區分到咁盡係咪真係一件好事？？

嬅嬸同城城拍得呢套戲都冇收大價啦
你唔好以為呢個世界非黑即白先得架
電影係商業，我信麥路人嘅出品人都係想賺錢
但如果賺唔到，仲要蝕
我真係睇唔到有幾大機會會做到你講個效果
以後會冇人搵嬅嬸拍戲
因為一齣戲受唔受歡迎
真係有大把因素導致
而呢個亦係我哋難以用一個演員去定罷睇與否標準嘅原因
唔同葉問4因為黃百鳴藍到黑兼係主要投資者咁易分

無人話要做到100%

淨係戲院都做唔到

難做咪唔好做囉

繼續看人瑞囉

又話抵制無用
又唔信香港人會去蕪存菁撐返自己友
我淨係話幻愛個成績對黃圈有正面影響

無提過高先三寶代表黃圈

成套戲係間接屌緊政府政策 反映社會問題
俾你講撚到建國大業咁 其他人講哂其他問題
你又剩係死咬嬅嬸一個

嘩，我問你三條問題
你先答嗰少少
咁架

上面已經有巴打講過幻愛都唔係咩黃色電影啦
咪一廂情願啦
根本你睇上年運動初期表態，幕後嗰班嘅人數都已經黃得很啦
唔黃都唔會頒獎俾十年，同埋剪條咁有意味嘅金像獎宣傳片啦
佢哋咪又係見有job就撈
係咪佢哋見到嬅嬸有份做齣戲就集體quit job呀

又要鬥黃

由頭到尾都係因為人瑞而反

幻愛因為kiwi，你扮睇唔到就算啦

奇怪咪就係呢度囉
咩先叫做黃色電影真係冇咩共同講法
但同路人嘅觀感梗係拍齣支持抗爭嘅電影啦
咁喺現時嘅氣候就根本冇可能做到
結果你就用咗最慳水慳力嘅方法

喔，個導演係黃嘅，咁有鮑姐都冇問題
喔，個演員係藍嘅，就有幾多手足幕後係黃嘅都唔撚得
你平時可能唔係睇開戲，然後完場睇埋幕後名單先走嗰啲人嚟
咁你講咩支持本土電影呢
連支持電影嘅基本態度都未建立好
電影業點可能用一個導演/演員然後概括個政治立場
仲要用個咁似是而非嘅態度去訂立所謂嘅罷睇標準
真係笑大人個口

好多巴打都睇到，似係有人一直睇唔到自己個問題
扮都唔駛扮

下面堆垃圾抵蝕

支持導演大撚過鮑姐囉煩

咁就得意喇
如果要支持導演
樹大招風2016年4月上
咁歐文傑導演同周冠威一樣
齊齊拍過十年，自己人嚟
即係好值得支持啦
齣戲仲要講香港九十年代歷史，既有本土味
講大陸貪污，又符合黃絲政治正確
不過套戲有傘運時已成藍絲嘅陳小春
咁又點算？又抵制？？

當年支持歐導加銀河大過陳小春囉，煩

同支持kiwi>鮑姐一樣

仲要loop幾個例子呀

講真黃圈入面宣傳幻愛一定最
杜汶澤同stephy咁熟都好似無出post撐金都，有出post撐幻愛

睇幻愛前根本唔知有鮑起靜份
其實套嘢真係8成都係拍著男女主角
同埋可能鮑起靜唔算好出位 所以你唔提起都唔知佢藍
(或者應該話老嘢都預咗佢藍)
所以睇套戲嘅時候見到佢都冇乜所謂
只係覺得 呀 佢都真係幾好戲 扮啲上流社會教授都好似

但千嬅成個樣擺曬喺poster/trailer就真係好趕客
樓主意思係啲on9老細以為搵個明星/歌手做主角就會吸引到觀眾入場
但就無為意呀人瑞又唔係好好戲又好撚奶共好撚克人憎
唔好講咩同路人好慘好無辜 咩yellownazi
我去睇戲同食餐飯一樣
我係消費者 我覺得咩睇落好食就去食
我唔撚鍾意個menu/招牌印著千嬅我就唔燃食
你怪就怪個老細on9無腦無常識
係佢累街坊 我唔係例牌為咗支持同路人就要忍受睇埋啲篤眼篤鼻嘅人
如果我唔理自己感受 盲目入去支持
咁以後啲人繼續高價請啲奶共奶都出面嘅人拍戲啦
如果真係要打同路人市場咁只可以話你真係好有問題
我唔係要踩套嘢 或者叫人擺睇
不過真心講句見到人瑞有份已經無晒意慾 完

銀河又叫黃，好撚嘢
成堆人包括杜sir、鄭保瑞等等
個個都有北上拍大陸片
咁黃又唔見企出嚟反
就算杜sir係明知大陸有問題
近年都拎唔少大陸資金開戲，咁又點計

如果咁計，黃慶勳跟咗鄭保瑞咁多年
又有幫手拍杜sir執導嘅嚦咕嚦咕同監製嘅車手
照你所見，方程式如下：
樹大招風=歐文傑(黃)+銀河(黃？) >陳小春(藍)
咁麥路人=黃慶勳(銀河系，黃？)+Kolor Sammy(黃)>楊千嬅(藍)
係咪真係要玩到咁盡

以佢標準，得獨立電影啱佢

鬥黃絲真係好多架

銀行肯用十年導演仲唔夠撐呀？

Sammy會唔會因為麥路人收會多左戲做？用下個死人腦啦

救左港產片先
之後再慢慢鬥藍

打左日本仔先再慢慢清共

仲要唔知歐文傑係銀河創作組出身（幫司徒錦源唔少），之後參加咗鮮浪潮

啲片商唔太會因為麥路人收得差
而唔再揾人瑞開戲
但就會唔再拍呢啲咁本土社會性嘅話題
甚至乎
導演開戲都有困難
莊閒都唔識分

唉，又係惡補歷史嘅時候

「因監製杜琪峯及游乃海要求極高，不斷要求修改，所以此片由構思劇本到拍攝完成，共花了5年時間」

佢搵歐文傑拍樹大招風時，係未開十年架
十年出咗街，銀河都冇再搵佢啦
非同凡響之後都走埋佬喇，搞笑

你搵吓個死人腦睇吓戲先啦
成日剩係諗主角主角
今年影帝太保之前都係成龍隔離嘅小角色
你唔俾Sammi因為九指哥入型入格，第日多咗人搵架？
你又係佢邊個？你係盧巧音呀？你做開港產片casting架？

而家香港電影 唔打大陸市場
用咩演員都係蝕到入肉
如果個市係旺 或者仲係黃金年代 老細睇錢或者仲會諗吓用人問題
但問題係而家好撚唔掂 就算叫人入場睇都係杯水車薪
唔睇D主攻大陸市場既電影我明白
但叫人唔睇一套好大機會蝕死既本土題材/社會關懷電影
除咗打個丁 自行定義咩為之黃
再話咩黃色經濟圈士氣大增之外真係唔知有咩用
一路講本土文化 一路叫人唔好睇本土電影都幾有趣
電影而家可以話係文化既其中一條命脈
呢D原教旨最尾會害死香港文化

不過算啦 睇唔睇對大局都唔撚大影響 對得住自己咪算
想睇咪睇 唔睇咪算數 成日要求人哋一定要點
咁樣大家都辛苦
利:睇咗

明知抵制人瑞先收得差，片商繼續搵人瑞咁有頭腦？

我已經唔理寰亞(或其他片商)日後會唔會再搵嬅嬸開戲
呢套戲2018年初開拍
嗰時都未打內戰
片商點去打算呀？
你估套戲上年拍呀？
就算你講上年反修例爆發
嬅嬸都頂唔順RIP咗一下，之後先再轉軚
如果係咁奶到盡，晨早學小春咁撐何妖啦

如果你真係話佢傘運後明顯轉軚，要抵制
咁你有冇叫人抵制埋五個小孩校長，那一天我們會飛同春嬌先？

咁銀河有無為左係大陸上，學彭浩翔剪走杜汶澤係香港仔咁去奶共呀？

你驚人地表態比藍資紅資封晒紅撚過啦

而家幫香港文化緊要
如果人地藍都唔介意拍黃片
你仲苦行僧式抗爭 只會大家受傷

又黎之前唔反共，宜家學咩人反共

依套我睇硬
我都好憎人瑞
但連一套比較大製作既港產片都唔支持下
仲有人會科水？

又係類比錯誤
樹大招風佢講大陸政壇黑暗面
有冇歐文傑都禁硬
同杜sir當年拍黑社會一樣
用本地資金拍淨係俾港人睇嘅片一樣
就連當年一直俾人話奶共奶到爆嘅成龍
拍新宿計劃都唔預喺大陸上
一早都知拎唔到批文

但香港仔點同
套片有華誼同銀都注資
擺到明當時彭浩翔都冇話事權

仲有，咁都證明唔到杜sir同銀河系係黃喎
你只係反證返麥路人有大陸注資，反而冇 cut Sammi添
咁又點計

幾時講過銀河係黃

銀河要奶共一定要放機大先奶咩

我無講過麥路人係大陸資金要反

由頭到尾係因為人瑞而罷

退一萬步講，一開始已經話過去一年都嗌攪炒，你講咁多麥路人有手足bla bla有咩意思

我相信大家睇完呢個post後會多咗人入場睇

未睇到尼個post之前...已經買左飛
今晚睇埋
睇嘅原因好純粹—支持港產片
無好認真睇個班底有幾藍（個陣金像獎睇到張達明嘅演出好被吸引，所以已經bookmarked)
.
今晚一開到睇到投資有好幾間大陸公司有啲shocked
演員都有一兩個係大陸拼音
但都入左場

睇完 我唔左幾次，成個故事好香港好本土好落地，雖然唔係小本，但我唔覺得有一種大片味或者商業味
同埋好坦白，唔睇片頭 我會以為佢係golden scene 第五寶

我諗係香港仍然堅持拍香港故事，留低一個歷史嘅記錄，以影畫去拍低香港被忽略嘅一群都好值得支持，當我地好想爭取屬於香港嘅野，如果單純因為星係藍而否
定整套戲嘅價值，我說服唔到自己，而且 唔通要統過計，成隊crew藍黃比先決定咩

利申：幻愛叔叔金都 三套都睇優先場，而家早係黃色電影圈之前都係堅持入戲院睇港產片

我一定會睇支持香港電影，今次我睇網上版

你諗下好啦 啲景聽到你係商業製作可以起價到你唔信 開一組戲嘅價錢喺香港絕對唔平

同你講就算蘋果都有藍同中立撚
你係咪會唔撚支持？

佢地班偽人係無靈魂架啦
到你港產片收得大陸又無水食咪會話我係香港人囉

每個人都有自己衡量既角度，我自己覺得一個人瑞已經夠我唔想睇，

支持既原因大過唔支持

不嬲麻麻地蘋果

無話唔支持本土電影，只係唔支持人瑞

幾百萬人杯葛緊港產片N年
唔差在你個一兩個

咁你自己摺埋唔好睇
唔駛喺度吹雞屌人睇

宜家你屌我叫人罷睇

定我屌你睇呀

課金睇舔共狗，不了

因為少數人而唔睇咪原教旨上腦
結果咪又係唔睇 希望你明白我講咩

唒氣， haters佢哋分分鐘幫中資打工

你講到所有票房收入明星袋唒

標題

算啦 跟本呢班人係咪都唔會比$支持 你睇小明 Hocc 發咗聲又唔見佢哋好風光

屌你娛樂圈咁撚仆街你地都去睇
咁我聽日去食元氣美心啦
元氣美心都大把黃手足嫁

但節奏上佢同golden scene 三寶比

佢最差

屌你老味，開套本土戲，一個半個演員藍又要抵制罷睇
下次上套黃戲，唔知邊度放風有個幕後係藍嘅，係咪又要即刻批鬥罷睇

跟本所有電影公司老闆都係藍 真係唒氣

鄭保瑞藍到仆街
上咗支那揾食好耐

人瑞原來比人放風

城繩唔係condom呀屌你老母

我唔會叫人睇麥路人

但我可以100%肯定咁講 鄭保瑞唔係藍到仆街。

講到疫情，城城坦言作為電影工作者，見到戲院停開感到心噏，他又自爆早前已完成普及社區檢測計劃（全民檢測），結果呈陰性，並呼籲大家去做檢查，及早找出隱形帶菌者。

就算唔理黃藍，一套戲搵得千嬅做主角就已經知個角色好睇極有限，之前五個小孩的校長又係，明明個角色好好發揮，都可以俾佢演到好似屎咁。

又突然失明。俾次攞返小小骨氣出黎唔得咩？

講真呢類題材入得去睇9成都係黃，你唔係以為藍屍咁有人文關懷嘛

721唔見人